我好開心，連登嘅形象喺呢三個月內完全變好。

三個月前，我諗大眾對連登嘅形像都係覺得聚集咗一班無知、鍾意起人底甚至係冷血嘅人。

但係自從反送中運動開始，大家都知道連登係有一班有能力、有正義感、有凝聚力嘅年青人。

雖然喺現實生活中我唔會特登同人講我係連登仔，但對於連登嘅形象變好我都係覺得好開心 ，始終我覺得自己係連登嘅一份子。

令我諗起連登終於冇人笑港女係雞

但我好掛住以前玩膠嘅日子

入黎投票

「連登共識」 8 3 1 遊 行 宣言

反送中TOMMY阮民安男神IG直升！繼續推！未follow快啲！

推post既時候聽下歌

開始戀愛

終止戀愛

玩膠唔緊要，但起人底嗰啲就唔好啦

同埋冇人屌00後

暑假邊個唔想淨係玩膠

We connect

好想睇返低質1q題

之前連登咩都屌一餐

玩膠不知幾好
天下太平

依單野其實都證明到連登仔得把口
由以前係雞係公廁到依家麻包袋無單野係真

鍾意起人底好似無變

加埋改口叫基督徒，不再耶撚

耶撚變教友
女權撚變絲打
廢老變銀髮族
得鍵戰依然係鍵戰

以前會叫人自殺
而家幾百個post叫你唔好死

呢個真係最大分別

林鄭令香港人團結

連登仔以前得罪咁多人，今次人地撐反送中就話大和解，人地都唔知原唔原諒你地

係和解以後就唔好亂屌人

或者咁講，平時得d膠post冇人想覆姐

以前黑暗到我頂唔順走左，點知反送中就全部人性光輝出哂黎

有幾黑暗 一直都好好

都無人笑係child登仔（好似）
Btw:潛龍仔你好

我都記得好黑暗，又起人底;又乜都屌一餐。

我地要五大訴求

冇人再叫空姐飛雞
空中樓面

好多嘢都唔同咗

鍵戰變冷氣軍師

講真有能力嘅只係少數，大家都係靠嗰班人carry

都係好事嚟嘅，唔使下下都咁憤世嫉俗。

Connect埋基督徒添

以後我都唔會笑港女， Tommy系mk, 同黃大仙係廢老區/

冇能力幫手咪喺ig、facebook等等社交平台宣傳下囉，呢啲個個都做到。

係 有一排我都冇乜點睇post 好多小學雞講埋d on9言論 好難頂

柏豪 tommy

好耐冇見

一個運動
港女 蝻亞 耶撚 飛雞 00後 廢老
呢d全部都冇晒
WE CONNECT

連登愛國愛港

唔偏激嘅人點會有個顆衝動嘅心去參與
真係雙面刃

有啱啱由高登過檔初期嘅feel
嗰時連第一死對頭an機同埋i.o.s都大和解

香港形象大逆轉

以前邊有咁差，
係咪聽愛祖力吹得多

尋日仲要去晒metoo集會connect女權

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

好掛住你條和尚點解唔食得薯條

睇下係咩人啦
總有班人係要俾全世界認識下

今年上半年真係勁差 好多5毛扮波台玩膠 又有d波台玩膠玩到免費5毛咁 有d人一貼女就話人係雞 仲有好多on9野

蝻變南亞手足

今日林鄭真係connect哂全香港

以前真係好多人屌鳩00後，一碌鳩打一船人
又話佢地飲屎茶又仆街講蝗語
呢3個月我完全睇唔到有人屌鳩00後
因為好多人知道00後先係香港的最後一代，被選中嘅細路
望00後呢個貶義詞變左褒義詞真係好神奇
00-05後我愛你地

光復香港，時代革命

利申:90後

真係好耐冇1Q題

連登一樣咁低質 有bk一成都好

以前成日有人起啲女仔底，擺埋人ig上嚟(唔係公眾人物)

港女好勇

反共根本係生存動力同意義
原本真係可以去死

俾未打完

仲未贏

正能量完繼續撐落去

(連腦魔都正面咗)

波台真係駁唔到，成班柒頭嚟

We connect
831 見

等喺煲底再相認

我係00後，睇到你呢段嘢好感動

我中佬一個

百里香

柒婆曲線connect全港唔同界別

仲有深水埗

冇變嘅係 全球最大同.

玩膠唔緊要 以前高登都係咁 但係連登好多玩到免費5毛咁又以為自己好識玩 柒到仆街

呢樣真

應誠你，贏左之後一齊瘋狂玩膠！

所以咪話要睇下係咩人囉

連登都唔知有無3個月命
唉

掛住嘅係以前乜都唔使諗唔使做可以玩膠嘅日子

連登同各界和解無再周圍標籤樹敵

真心好多野都唔同晒
而加啲post唔係癲佬post
仲要毒撚 飛雞 耶撚 女權撚 蝻 呢啲咩都改晒口

錫春袋

仲有大丁洗底

以前既連登先係真連登
我地連登仔不知幾想變返以前

明明係bk同u汪

琴日有人話港女集會都比人屌到飛起
終於變返一個有道德既地方

好耐冇見肥絲

有一日，我地可以係煲底一齊開連登玩膠

咁你覺得除咗而家嘅警察，有咩人係需要畀人起底？

港難當前
連登connect
多謝林奠
團結港人
發揮潛能
五大訴求
缺一不可

果一刻我發現上連登好似已經唔再咁開心 成班傻鳩屌黎屌去

Fake news登

香港人同連登仔都返唔到轉頭
醒咗好難再瞓返

俾人block咗

到底你想玩膠定玩鳩

分清楚莊閒未
我地係莊 佢地求我地原諒就真

佢衰乜

Push.

sorry 我鍾意以前既連登 可惜返唔到轉頭

殘體字同5p字依然唔接受

應承我努力讀書好無？

但係依然識唔到女

文房四寶邊個識得達狗

好多標籤都無左啦
港女 00後 廢老＞銀髮族

我希望以後係熱門都可以見到政治野，有咩事一人一email

早幾個月真係好多人屌00後幼稚思想唔成熟
可能因為14年個陣你地太細個冇得出黎
原本90後以為佢地自己係最後一代
點知出左一班比自己更加堅強、擁抱黃金精神嘅細路
我同我班老戰友都好開心00後先係香港最後一代

無人笑耶撚

我怕多人到連登都上唔到

好似貼ban圖

諗起白馬嘯西風

一定會變翻以前咁贏咗之後

變成警賊講

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

我哋愛港女

到時又乜都屌一餐

大和解

以前出街睇連登會驚俾人知
依家出街睇連登可以光明正大

返送中多左呢d人 以前on9仔多

舒適達

以前嘅連登仔好撚仆街
看圖說故事然後起人底
幾難聽嘅說話都講得出
利申 受害者

宜家唔起人底起狗底

應該第時啲膠post會高質返
經過呢個運動好多人都應該會變成熟咗

不過一定唔會忘記同路過嘅人神檯list大洗牌

點解無人care泛民議員其實無答到~

架？

咁都無200000個簽名？

贏咗之後我要係煲底見一個攬一個

完全改變哂對連登既印象
變咗革命基地

三個月前變撚左facebook
乜鳩都擺上黎

港女

起底post全部都係狗與牠們的產地

邊個會估到達狗同大j地位會逆轉哂
唔通國難當前先會露真心

港女嘅印象仲變到好好

同警狗拍拖結婚果d咪係雞

冇人再出李斯低質1q題

以前見到啲偷拍po同cm真係睇到嬲，多風涼話又話人抵死

依家一見到絲打有事就只會衝出嚟保護港女
我愛連登

宜家我會指明藍絲廢老

仲有天水圍唔再係悲情城巿

全港人民大團結

但蝗依然無蝗

3個月前邊有人諗到連登仔會去metoo集會
我都估唔到

男女都有份

好撚嬲

J connected
Gay...

唔係淨係年青人ok?
好多年齡層都係連登仔，有智有勇有貢獻
場運動唔應該係定死後生既，而係香港人既運動

各有各做
大家都盡力

可以同人講我係天水圍人

個運動係BK果邊搞架

冷氣軍師幾好聽呀個名

VTC南亞仔

陳國邦

李斯

港女淫香好撚正呀

冇好過,一樣廢,但比狗同狗官高層次

以前有人笑鳩受害者，變成二次傷害
好似之前十幾隻犬除人地條褲
連登comment全部都係怒屌犬
有人話咩已射thx，即刻屌埋佢祖宗18代

同埋連登=child 登

Child 登仔未覺醒啫

希望香港光復之後連登可以變番以前咁

希望光復到

天水圍手足connected

真係冇諗過會有呢一日
細個唔敢同人講住天水圍
驚比人笑話我大陸妹公屋妹

宜家可以大大聲講 天水圍我屋企 我黎保護

而家屌林奠

true

以前高係一班郁就on9粗口橫飛既人
呢度就帶左過黎然後+一班潮童

仇女毒撚見到港女企得咁前即刻縮返晒入老母西

唔係,都係一樣咁鍾意起人底同冷血
呢幾個月只係將集體智慧用落正確嘅事上面

港女世界級
我愛飛機場

懷念以前啲1Q題

泛民======> 建制B隊 =====>救港功臣
00後======> 小學雞 ======>香港新希望
空姐======> 飛雞 ========> 真女神
大丁===================> 男神
迖哥===================> 地底泥
美國民主黨&歐盟左膠 =====>港人救星

Tommy 仔 >>> 天王巨星

好耐無見m記圖

好懷念以前

呢個真
以前日日都係綠帽post 假膠post
乜鳩都可以屌一餐
d說話有咁難聽得咁難聽
而家竟然會鼓勵人感謝人
有d感動

經過呢兩個月
仲有空姐同落狗開船p嘅話
真係要公審鞭屍

屌 比錯負皮

多左個新職業 冷氣軍師

日日屌肥絲笑左笑埋右

港女真係好撚高汁 邊個再笑港女係臭雞我屌邊個 真係臭嗰啲另計

唯一無變既係牙朗同小花既鬧交post

被迫成長

正呀

講得好好

港女世界第一

鍵戰係文宣

冇乜你問我答 post
冇哂d咩 sp post 好正

畢左業

耶撚都被洗底

韓狗->oppa

無人再叫呢到做兒登

但我依舊會屌你老母，系你老母

谷蛇好似唔見咗咁

LIHKG 有自己o既一套語言同文化
有自己o既理念同標準
裡面仲有好多唔同學歷唔同階層o既巴絲打

O係呢個幾兩個月我感覺到大家好團結
呢次運動未完結
希望大家仲可以係呢場運動各自o係自己崗位出一分力
做錯o左可以屌下下次唔好但亦唔好分化
做得好俾多d 鼓勵下次做更多更好

無哂耶撚 得基督徒

推

好感動
大家走出黎變得好自然
日日互屌屌社會咩都屌
依家互相關心事後檢討
我愛你哋班仆街啊

以前開lihkg ac 只係睇post

依家更加會留言推重要post!!

咩呀
而家都是多on9仔
只是大家做正經事上黎，變番正經姐

環保撚幾時先可以connect到

鍵盤戰士 耶撚 mk仔 港女
全部connected

團結打狗

冷氣軍師主場

依樣真，平時一講野就俾人話係雞

諗起360度改變

00後

以前上連登日日都係啲私怨公審post同偷拍post，呢個係雞呢個想屌嗰個肥婆，咩人都要鬧，冇「巴打絲打」嘅感覺。而家少咗呢啲低俗post，好難得齊心咁去做一件事，成個風氣好正氣，好似成班手足咁！

好懷念玩膠,鮑姐,白痴IQ題,追女POST
大家連登仔,頂落去,終有一日我地可以再玩膠POST
我以連登仔為榮!!我自豪係連登仔一份子
香港人加油
五大訴求缺一不可!

我愛00後

其實好易解釋到
上得連登嘅，9成人都係社會上嘅失敗者，係真實生活上面得唔到尊重，認同，先會有咁偏激嘅思想。
而家出去搞事，自以爲得到社會認同，咪覺得生存有意義。

其實嚟嚟去去都係係連登到，由始至終都未走過出去。

林鄭月娥係雞係公廁

夜晚十點嗌埋活動日期呀！
八三一．遮打見！
九月一，機場見！
九月二．罷工！

我有fd 因為咁明明係絲都扮巴打

好耐冇見過欣宜同李斯

屌，都話米八，月入十萬先做到連登仔

記得以前上高登好唔見得光 俾人知道係高登仔好羞恥

連登只係呢個社會嘅縮影 有成功亦都有失敗者 係失敗者叫春叫得大聲啲先比到大家呢個印象姐

我愛連登
我愛巴打 絲打
我愛香港

唉 以前年年笑鳩00後放暑假
我錯了 我以後會接受你地放暑假上連登

P牌制推出之後咪膠返囉

Ching應承我去進修下中文

你on9出去發夢係為左得到社會認同?
基於人性、良心、本質所做嘅行為居然比你講成搞事
連登有大把企出黎嘅公務員、RN、其他紀律部隊巴絲、甚至有律師醫生
呢班係社會上嘅失敗者??
我諗批評佢地嘅人先係社會上嘅失敗者

港女係雞

其實好多港女都真心正

但係連登仍然係全港全大嘅同志論壇
好似轉哂口味J包到密哂嘅勇武而唔係裸男

根本無變過
喺得呢到絕大部都係有良知
只不過港難當前大團結認真起來

點止呀，社工、教師、基督徒，以前連登仔最憎嘅三大界別都究極大和解，中間個connection好似超級撒亞人咁出晒火花有啪啪聲

跳樓自殺既，
起底力量都有夠過人。

救

我都係

好心你就尊重啲啦 叫人哋做基督徒唔得㗎？

以前上連登係毒既表現
而家係潮流既表現

幫黑狗搵仔女

民記地盤巴

琴日出左去行一轉
痴線港女高質到癲
我發誓一世只娶港女
寧願打一世飛機都唔娶支那婆

懵撚咗？
個個都係咁高咁大
個個都係平等
冇話我哋連登就大晒嘅
仆你個臭街屌你老母

因為大家都愛香港
唔想睇住 個家變
人與人之間，多左溝通同愛
邊面有難，大家互相幫忙

去標籤化係好事嚟

呢個真

呢個post no. 靚到

終於connect到本土女權

恭喜巴打你睇清事實

琴晚有巴打開post話個集會啲女仔好香
竟然有連登仔叫佢唔好咁變態

之前太垃圾, "child登"實至名歸
如今00後已經長大成人

一個人同一個人就平等
等地連登仔係眾數來

有人性嘅連登究竟仲係唔係連登

唯一無變嘅重係全港最大同性戀論壇

所謂仗義每多掏鳩輩

3個月前平行時空

南亞仔仔

連登仔人數<香港非連登仔

你唔好傻啦
如果我哋連登高高在上咁
人哋會唔會出嚟啊
而家根本大家就係咁高咁大
如果剩係得我哋連登仔出去遊行
咁死撚梗啦

不嬲都覺得香港女仔好正
雖然平時好惡
但係有事起上黎佢一定幫你擋

證明左大眾中意凝聚但抗拒玩膠

唔好講到場運動淨係我哋有付出咁
乜撚嘢叫做我哋係莊啊

以前句句都屌老母
把口賤到世界級

利申 fd嘅fd都係受害者

連登仔咪又係普通人
唔講以為過五關斬六將先開到個account

其實我哋港女不嬲都冇嘢
上次有個巴打 因為佢行唔郁
我同其他朋友一齊抱佢走
佢都話估唔到我哋絲打都咁有義氣

現實都係死毒撚

nicesu

所以我真係唔明 點解會有人覺得連登仔係莊
其他人係閒？ 根本大家都係香港人
冇話邊個大啲邊個細啲

我以為你話完全無變好

上邊講緊原諒
講乜撚付出

90 00後都係被揀選嘅朋友

前線好好j

乜撚野叫莊？
你地以前小小事就叫人耶撚 港女臭雞
人地原唔原熟你先係關鍵
唔係你原唔原諒人呀 智障

我愛絲打

多謝

全港最大同性戀討論區呢

咪講左我地係莊 係我地原唔原諒佢
佢原諒連登仔？笑大人個口呀

bk 先係大台

我愛港女

秋實

大陸人有醒覺但唔敢出聲的知識分子
但黎香港自由行掃貨果班真係蝗

啱呀，多謝林鄭，多謝特區政府

We connected

莊你老母咩，得罪完人仲話自己唔原諒佢地
你出得黎發夢唔該你唔好咁on9
咁on9只會累死其他人
冇民意冇支持連登仔死左十世都唔知咩事

無人出李斯iq題

明明幾個月前啲回覆一定係同性有關

正皮但想屌鳩樓主

BABY KINGDOM同DISCUSS點解冇正名!!!!!連登得班冷氣軍師，明明前線全部BK同DISCUSS D真心友，平時唔敢公開講所以先唔知，但明明勇武既冇得到尊重，反而走黎多謝班冷氣軍師

we connect

唔識打個承字

上邊講左連登仔係眾數

其實陰謀論咁睇以前分化得咁嚴重會唔會同中共有關

琴晚遮打鳩叫港女世界第一幾獲

大把藍屍要起啦
佢哋同一時間都係咁督緊啲黃底嘅人出嚟

無人再叫耶撚

想當年仲俾人笑我上連登
以家上連登已經大眾化左

借個位宣傳
[遍地開花]全港十八區既市民同我入哂黎，今晚有個傻仔請睇戲

不計較功勞
btw, 你好鐘意打機

同埋用條撚諗嘢
唔係想屌就問幾錢

依家上連登係日常

馬丁露乜鳩去咗邊

唔好嘈啦！好冇呀

各位巴打絲打
贏咗之後我地繼續一齊派膠好唔好

名義上玩膠
實質令人厭惡的on9當有趣
同dom生禿伯腦魔 呢啲onon99無得比

我覺得反而係把口冇底線
但現實係好善良好有分寸

即係講就天下無敵

69之前D post全部都係咁上下，不外乎：
屌到老細一文不值又唔敢辭職；同老豆老母炒大鑊又冇錢搬出去住；溝唔到條女就話人係雞/收兵；人生好冇意義/想死；成日話冇上件但上嚟打千字文叫春，etc。

我認同係失敗者先叫春叫得最大聲，所以先會造成呢個好多人支持連登嘅幻覺出現

所以我冇話全部，不過有良心就唔會做公務員/狗啦。
你不如唔好講人啦，我夠有見過天水圍公屋仔都可以做到醫生/律師啦，你不如講下你自己做乜好過啦。

定係你比我講中你只係個成世炒散嘅廢柴，就hard feeling呀？咁我講聲sorry我唔係針對你

希望好快連登可以變返一個on9野 j圖嘅集中地

書唔係文房四寶
所以冇得書

*成日話冇時間

仲有南亞手足

不嬲冇深入認識連登都係咁諗㗎啦

上年成日俾人笑連登仔，而家冇人會笑，不過就冇咁歡樂咁解希望快啲返到開心嘅日子

你要多謝777

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

你就係雞

connected

三個月前有幾多香港人識lihkg

至緊要係知道連登好多有錢人

真係全世界都J勇武咁

睇留言睇到喊

同行we connect

之前有個撚樣話全部連登仔全部有問題 失敗者
但條撚樣鐘意左條女 條女成日上連登
依家自己又成日上
正一on9仔黎 見字請回

負評你仲未識改口 仲叫耶撚

依家都有，不過對象係黑警同淋病

勇武巴

迖哥都變撚埋過街老鼠

即刻好聽哂

起底嚟講，連登仔係專業
話起邊個就即刻起到

港女最強邊個再講屌大陸閪 ，我屌到佢爆菊

以前出街唔夠膽上連登，驚俾人當痴線佬

借一借位 唔好意思

比人督灰既同我入晒黎

港女呢個term 由眨義變褒義

叫鳩硬sir情何以堪

連登仔，我愛你

80後不再笑90後 90後不再笑00後

係好事，我上連登嘅感覺好好多
利申：00後

就黎變洛克人

執撚埋啦

呢個行為其實好撚過份 完咗場運動就唔好再咁啦

呢樣是唯一覺得做得最有意義嘅嘢

831

前線除左食飯，保護裝都好重要架！！！

咁我第一個起你底擺上嚟

就是你呢d分化人心

快啦屌 你同出解放軍有咩分別?

短短幾個月

mark底你個名 完咗第一個清算你

因為我用carry呢隻字所以你咁問？

分清楚先後 係有人話人地原唔原諒高登仔先

now啦 講咁多野

咁得閒不如整文宣推機場罷課post啦on9

睇到眼濕濕

屌 又做解放軍

唔只連登
六月之前，香港人響我心目中嘅形象係閪客短視貪小便宜等移民嘅一群無根者
而家我會好自豪話我係香港人

韓國都connect埋

我都好掛住
We connect
希望有日除低口罩可以行行下街追post 追到笑出聲

絕對認同

屌 原來又係on9仇女撚 唔幫手死就死撚開
咁到block到條on9

係起我底定block我呀
重要仇女撚 慳d啦死新仔

我本身就耶撚
耶撚表示耶撚能夠無違和咁融入示威活動中感到欣慰
希望基督徒可以反省下為公義發聲同行動
理應比其他人更前
感謝勇武

連登仔不嬲高汁
以前講呢啲係玩膠啫 (實有人話唔應該攞呢啲黎玩)
面對大是大非就會認真返

其實香港人係黑面 但內心好溫暖
六月前啲人仲話香港人好鐘意貪小便宜
依家你話無錢 無飯食啲人會搵錢掟死你

以前推post係死咗未 幾時死
走數死全家 有新聞未

抗爭城市

以前一定「雞場集會即討1」
「呂麗瑤集會1」
依家#metoo都變正面

以前啲戰術post係討論點吊狗公
依家係現實香港online全城參與

金鐘M記

3個月前仲喺到笑鳩女權撚

蟻多嬲死象

係。
現實歸現實， 打機還打機

冇人再笑要騎牛入

乜鳩都connect 晒啦

細佬以港女為榮
可恨好正的港女被打靶 777 & 黑蛇集團持續摧殘
黑蛇集團, 因果循環, 報應不爽, 若然未報, 時辰未到

冇曬笑人住大西北既post
冇曬笑人係公屋仔/女既post
出得黎 大家都係手足
只係會睇唔起藍屍同港豬
we connected

原來連登仔都係有良心有人性既香港人
自豪係其中一份子

今日係地鐵見到個阿伯係到上連登

冇人再亂笑
城大 公大 樹大 恒大

但重係有人笑鳩空姐係飛雞
我屌曬你地班仆街

其實你都係連登仔黎

同我
十點鐘大叫 香港人 831 遮打見

以前大家討論台灣鬼父新聞 , 我會FF下自己是主角 , 扯到行 , 而且有D人仲覺台她抵死

但現在只是講下遊行D絲打 , 人人聖人MODE

記得以前叫child登
我愛你地呀手足

牙迖由連登仔信仰變左做過街老鼠

港難當前，連登個個由廢青變身護港超人🦸‍♂️！時窮節乃見！以家係街見到滴年青人，都有種肅然起敬嘅感覺！你的真係好嘢！勇敢、無畏、真誠、團結、友愛、創意無限！不過，前路危機重重，萬事小心！願天佑香港！